【逆權運動】為年輕人發聲 銀髮族靜默遊行

Live:

呢啲先係真正的和理優 好感動